有冇人覺得韓國d鐵筷子好撚難用？

個頭咁撚扁 都唔知點撚樣夾野

弱智國家發明弱智餐具

想講好耐

我個ex好撚鍾意用

聚手果下仆街

用金屬做滑到屌老母

一直覺得個設計好撚弱智

完全唔識揸

真係識揸筷子既應該唔會覺得難用架喎
頂多係夾得多中指痛姐

扁到揸唔實

佢哋傳統扁身又墮手嗰隻堅唔好揸

圓形碌下碌下咁
好心改做方形尖頭

渣㗎

真係比平時既難用

聰明人係製造工具方便自己
On9仔係設計工具玩9自己

請問覺得好用既人
可唔可以講下呢個設計既好處

呢個真係要大力屌
本身對韓國無偏見既我 真係覺得on9弱智
為左平放穩固 設計到咁難渣手

渣ga

樓上有個懶撚哂醒話識揸既唔難用架

泡菜國真係垃圾

咁都叫懶撚醒 唔洗下下起晒鋼
難唔難用同易唔易揸係兩回事
你同圓頭比一定係圓頭好用,泡菜國夾開偏平既野食所以對佢地黎講用鐵筷子根本無問題,你叫佢地用鐵筷子夾粗菜心實仆街

筷子我覺得最好用係日式
頭尖又夠輕夾野最易，唔好處係短同放係到易跌
屋企用/食返日本野用比較好

其次係中式
夠長夾到遠野同唔會碌黎碌去，唔好處係重同夾野唔夠日式好
餐廳酒樓用最適合

韓式完全垃撚圾，次次用親都用到想講粗口
又重又扁又短，完全睇唔到有咩好處，勁難握永遠夾唔到野
所以仲比鬼佬評為「全球最難用的餐具」

聽朋友講話韓國以前好鐘意用枱仔食飯
好矮個啲掛
用圓咪碌黎碌去
用扁身就可以平放
我都認同好撚難用
去親炑八都夾死人

之前仲見過崇韓撚打大篇文話鋼筷子抗菌係智慧結晶乜乜柒柒，爭住幫人打飛機，我真係屌你老母

agger